信報：「泛民怕DQ，不敢反國安法。」

1. 民主派中人承認，如今「阿爺」不經立法會訂立「香港國安法」，該陣營為堅持立場自然抗議；

2. 然而，倘若6月底人大常委把法例納入《基本法》附件三，曾經大力反對國安法的民主派恐會被扣上不擁護《基本法》罪名，遭選舉主任拒諸門外。

3. 該泛民人士分析，隨着法案出台，或會被列入DQ名單，尤其是曾經提倡自決的民主派人士，遭封殺參選立法會的機會相信較以往為高。

飯民打手請出黎講幾句。

連連登仔最憎嘅黃碧雲都反喎，睇嚟香港已經正式進入新真相時代

屌，唔小心推左添

push

其實個策略正確

面果浸一定唔反架

擁護基本法，怕咩DQ

最緊要議席。

飯民寧願擁護「國安法」

要先確認
個消息來源係咩人
你話黎智英要求減辣 係被人斷正

之前明報李先知
單野 其實都衰過一次

(政情，李先知 呢班
其實唔係一個人
係一大堆記者共用筆名)

依家明報，信報本質上已經柒紅

入到立法會先再下一步啦 有憂愁係正常不過
港共有咩做唔出

你接受到泛民支持國安法？

咁會驚被DQ 好正常啵.
選左入去都要宣誓效忠支那啦.
國安法事實上會限制泛民面個侵, 唔可以反出面.

其實係要避免
政治玻璃心

president xi is my friend 叫左3，4年
到19年 一堆連登仔 見到仲會

明明佢果套口惠而實不至
已經玩左幾年

入到立法會，佢地敢唔敢投反對票？

反對 = 不擁護基本法喎

信報原文係點?

上面咪信報原文節錄

其實政黨都係一盤生意，無收入如何長鳩抗爭，靠你出錢！？

呢個世界有咩好過收政府錢而又去反政府

民主黨準備再一次賣香港

信報好 明報好 甚至蘋果東方 都會有一啲放風放料測水溫嘅專欄，李先知、余錦言嗰類，都係共同筆名，佢傳你就信，得啖笑

民主黨放風測水溫

睇下港豬接唔接受佢地賣香港

當國安法正式成為基本法一部份之後，佢地仲敢唔敢反？

你真係藍絲上腦，預知未來？

而家民主黨放風畀信報

你地班打手又扮睇唔到？

斷章取義到一個點

你不嬲都鍾意作故仔㗎啦

唔擁護就dq
擁護咗就搵熱狗屌鳩你
一向伎倆

屌你，完全係標題黨

睇完原文，點樣得出你標題個結論？

想屌泛民唔係咁屌架

信報寫既稿。關我撚事。

是但啦
我剩係知而家都未開始攬炒公民黨同肥佬黎已經縮沙

係你話民主黨放風比信報
仲唔係作故仔

民主黨放風點會揀信報

樓主係咪生活係平行時空

係都揀民主黨黨報蘋果日報啦

信報就引述民主派人士意見

你想話信報作故仔？

你想話信報作故仔？

係又點？你9月咪又係on99投佢地

港豬就係咁蠢

打手... 好唔好 Quote 一 D 唔 Quote 一 D 呀

//民主派中人不諱言，他們雖可因應當前局面更改協調機制，可是為大局着想不能不顧及原則，假如為了安全「入閘」而改變立場，公開轉軚宣示支持國安法，政治上猶如「自殺」，亦超越每一名民主派核心成員的底線；既要挺起胸膛從政，又難逃被DQ命運，泛民或許要有全面放棄議會的心理準備。//

全篇:
2020年6月1日

余錦賢 香港脈搏
泛民憂搬DQ龍門 推遲初選記者會

全國人大上周四通過授權人大常委會制定「香港國安法」，美國總統特朗普立即在當地時間上周五高調反擊，包括啟動取消承認香港獨立關稅區地位的程序。兩個超級大國拳來腳往，夾在中間的港人被壓得唞不過氣。由於今次中央出招既重手且迅速，從消息曝光到人大通過決定僅短短一個多星期，不少建制中人仍未掌握細節，泛民陣營更遭嚴重打亂9月立法會選舉部署。

據了解，負責協調泛民初選的港大法律系副教授戴耀廷及前立法會議員區諾軒，原定5月底召開記者會向公眾講解「35+」初選籌備詳情，惟因突然殺出「香港國安法」，須要改動協調機制。兩人與有志參選人士商討後，決定把記招押後至6月中舉行。

民主派中人承認，中央是次行動令他們陣腳大亂，基於過往泛民極力反對未有普選前就進行《基本法》23條立法，如今「阿爺」不經立法會訂立「香港國安法」，該陣營為堅持立場自然抗議相關做法；然而，倘若6月底人大常委會正式通過條文細節，並把法例納入《基本法》附件三實施，曾經大力反對國安法的民主派恐會被扣上不擁護《基本法》罪名，遭選舉主任拒諸門外。

反國安法 恐被指不擁護基本法

該泛民人士分析，現時「香港國安法」涵蓋禁止外國勢力干預本港事務，但有關定義難說得清，很多民主派人士不時跟關注香港局勢的外國組織密切聯繫，隨着法案出台，或會被列入DQ名單，尤其是曾經提倡自決的民主派人士，遭封殺參選立法會的機會相信較以往為高。

消息透露，部分打算參加初選的泛民人士認為，目前該陣營首要目標應是整合全部資源反對「香港國安法」，否則現階段便高調宣布「35+」初選內容，很容易讓支持者錯誤以為泛民眼中只有選舉，不理市民人權自由空間；另有泛民人士憂慮「香港國安法」落實後將有大規模拘捕行動，現時談選舉部署恐怕落後於形勢。

民主派中人不諱言，他們雖可因應當前局面更改協調機制，可是為大局着想不能不顧及原則，假如為了安全「入閘」而改變立場，公開轉軚宣示支持國安法，政治上猶如「自殺」，亦超越每一名民主派核心成員的底線；既要挺起胸膛從政，又難逃被DQ命運，泛民或許要有全面放棄議會的心理準備。

信報已經左傾㗎啦，成日放風分化，係你信啫

國歌法都係

OK。

咁以後只QUOTE肥佬黎報

樓主係著名五毛

佢地傻啦，你撐國安法，一樣唔信你，照DQ你

要有獨立思考，唔好比人放風搖擺，無論邊份報紙都係
不過，你不嬲鍾意搵料放風去攻擊泛民，你出哂名㗎啦

泛民班友真係要諗好咩情況下要杯葛議會選舉

其實由梁游被 DQ 果時已經需要杯葛啦..
不過又係果句:

Then they came for me—and there was no one left to speak for me.

當日唔出聲或者扮出聲..
總有一日來到你那裡

十萬蚊人工。點捨得唔要

販民最驚輸議席

下次中共：投反對票即dq